連登幾時有放負台？

好撚多負能量呀屌你老味
有時真係好想打仗世界末日
因為冇勇氣自己一個去死 想全球人類一齊死
真係好撚垃圾
有同感請留言 等我知I’m not alone

個個台都係放負台

真

哲學啲睇
人類真係地球毒瘤
不停製造垃圾污染環境
啲北極熊冇晒啲冰企 海洋生物越來越少
食動物、殘害動物
有錢人不斷剝削窮人
世間所有萬物應該得到同樣尊重同對待
要扭轉呢個局面 唔係得一兩個人自己了斷生命就可以
真係只有reset先得
期待呢一日

感情台

呢個係庸人自擾